佢地無打茄輪唔會傳得咁快

唔信佢地個個都會打車輪，不過一碌鳩九萬幾個老藕個個都含

推車冇事